有無男仔會為左同第三者一齊而對正印好差?

迫到佢走?

講分手兩隻字好難？

鍾意第三者就同正印分手啦 對人差會好威？

不如你問女仔 佢地應該encounter得多過我地